Router 一問

我新屋行緊1000M 香港寬頻，router TP-Link 買左好多年，背面寫住150Mbps, 搬左新屋之後，成日都無wifi,想問係咪要買新router ? 邊隻router 比較好同埋預幾多錢買呢？
唔該各位！

ac68u

幾好架

r7000

所以我而家上唔到網，會唔會因為個router support 唔到1000M ?

冇錯 你用緊個router係好多年前嘅電子垃圾

btw以後唔好用tplink呢啲支那牌子，仲敢上黎開po真係屌撚死你

以後唔敢用！會改用asus !

幾多錢budget先
無限就攻頂AX11000

Apple Airport

netgear冇得輸
利申屋企用緊AX12+R7000

你屋企獨立屋？

y型屋邨 屋企長條型
電腦係邊位wifi射唔到過牆入房
隻R7000用7年 岩岩買多隻ax12玩
舊果隻放房做wifi駁腳

即係ax12擺廳，r7000擺房？咁都幾好

用Asus ac86u
性能比88u 強, 又平過88u

搭單問
想玩mesh wifi邊隻夠穩定同keep 到1000mb網速？
暫時睇中google home mesh kit

咁有米

今朝睇電腦雜誌有隻mesh wifi 賣廣告，
係未router嚟?因為冇寫行咩...
重話自己係香港人品牌，
有冇巴絲知道係未人血呢？
用唔用得過呢？

AX11000
newegg 三千多小小
港行 五千

Amazon 2千8 仲有free shipping
newegg中資不了

thank for information